黎小田i love u！！！！！！！！！！！！！！！

呀b強勢回歸

貼返老母美食圖

支持

好多呀嬸

六十路

呀b係黎小田fan?

no 同媽媽去聽下舊歌

小肥唱live好好

解密狗手中沙又改名，可惜名能改，97989不能改！

無限量g持

黎睡恩
全部呀叔呀嬸都唱得好好

我就快潛返水 間中開post

開左新ac 呢個ac今日解bam先開下post

使鬼理咁多咩

想知新acc咩名

辣殺
你對我有咩影響

新ac 化左灰都認得你

唔會啦 開左幾個post都冇人認得

白痴 你覺得人地無出聲即係無人知

黃易

仲未有腸燕姐

殘曉東
三舊水幾抵睇 好多人

東東唱咩歌？